如果聽日紅媒鋪天蓋地譴責義士

係咪代表承認西環治港？

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充